一人一個 唔想女友睇到 而改既 電話聯絡人 稱呼

我先

表妹

要打嘅電話記入腦
疏嘅人先會save聯絡人

老闆

公司-華仔

老豆

咁多個老豆咩

好多+852 5xxx xxxx 都唔會特登改

(公司名）Kevin

兵仔一號
狗公一號

芷若妹妹

Gay

巴打

養母

傾親都del咪得囉

利伸:專一，事無不可對人言